[緊急呼籲] 岩岩係國難五金附近有客俾狗拉

[緊急呼籲]
岩岩係國難五金附近如果有聽倒被捕人士叫名什至有個人資料
麻煩PM Faceboon IG
國難五金同星火會安排律師跟進

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

一買就拉?